藍田站A出口有狗

2019年10月18日11:55分

約15-25隻，大穊3隻白衫

啟田樓下聽到有狗追示威者，未知之後點

想知最後點

見到 ，有冇拉到人？

發生咩事？有圖？

啱啱十幾隻狗追住一個人 入左去依家都未出翻黎

有班手足4，5個貼緊文宣，有帶口罩，突然有藍衫狗圓盾頭盔衝出黎捉人，見到有女仔走唔切比兩隻狗禁左埋牆

麻煩下次寫2355
或者加返pm

有冇街坊？

落緊樓

下次請打11:55pm或者23:55

唔係我影。Group 見到

push

落到去D狗走撚晒，拉咗幾多個

個女仔有無事？

佐敦 都有
旺角大量

推

全部手足已放

成日行過見到你哋 加油

加油 藍田手足